[824] 機場定觀塘

其實勇武手足818都再次證明
勇武又得和理非又得
根本大家都係香港人 係一個共同體
點解要分咩和理非就機場 勇武就觀塘

利伸兩邊都想去
唔知去邊好

雖然無大台
但係希望大家可以集中資訊再去定日子

觀塘

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

觀塘呀唔該

觀塘啊！

8.24 入觀塘的「Dress Code」

【勸世】8.24機場人數好撚重要

兩邊都有真係好難聚焦

觀塘
和理可以賣前線去機場吧

係tg收過2次行程圖都無提起過機場, 想問下係幾時確實左824機場?可能平時追po追得唔夠密

觀塘先

觀塘需要大家